其實街市最撚多人，點解唔封街市

如題。

冇得買餸食條撚咩

巴士地鐵都人多 封埋

冇得去街市買餸d師奶暴動都似

暴徒都唔驚，驚咩師奶

agree

政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

香港到到都咁多人
其實宵禁同封關係最好
又唔撚做

Donki 多人過街市

你唔撚洗食咩on9仔

I agree with you ar
no need to go to work
yeah

巴士地鐵呢輪cut班次
架架都逼到癲

點解連登仔咁想政府封呢樣封嗰樣

封關會傷害14億人民

唔洗on9仔前on9仔後既

香港咁撚多人 封城

清EQ好高

我佛慈悲